一人N首2000-2010年間香港嘅金曲

2010年前嘅廣東歌紅到開巷嘅比例較依家高

拋磚

Eason - 人來人往

千嬅 - 少女的祈禱

Joey - 心淡

傅佩嘉 - 絕

盧巧音 - 好心分手

梁漢文 - 七友

古巨基 - 必殺技

暴龍哥 - 無賴

Kay - 囍帖街

HOCC - 韻律泳

Janice 離家出走

劉浩龍 思覺失調
薛凱琪 下次下次
鐘舒漫 好好擁抱

花落誰家
我不會唱歌
飛花
愛不釋手
利申細個宋禮fans

酷愛